屌那媽 睇到沙里煙癮真係幾撚大 成場係場邊好似道友咁

一路吊住吊住
又要搵野咬